[
    {
        "question": "请介绍WARSHEL, Arieh教授",
        "answer": "2013 诺贝尔化学奖获得者、美国国家科学院院士、英国皇家化学学会荣誉会员 电子邮件: warshel@usc.edu 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍KOBILKA, Brian教授",
        "answer": "2012诺贝尔化学奖获得者、美国国家科学院院士 电子邮件: kobilka@stanford.edu 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍CIECHANOVER, Aaron教授",
        "answer": "2004诺贝尔化学奖获得者、美国科学院外籍院士、中国科学院外籍院士 电子邮件: aaroncie@tx.technion.ac.il 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍郑仲煊教授",
        "answer": "加拿大健康科学院院士（CAHS）、香港中文大学（深圳）医学院创院院长、校长讲座教授、加拿大西安大略大学杰出荣誉教授、加拿大多伦多大学客席教授、加拿大医师领袖协会/医学学会印证高管医师 (CCPE)、加拿大皇家内外科医师学院院士 (RCPC)、英国皇家医学会会士 (RSM)、德国麻醉重症医学学会荣誉会士 (DGAI)、香港麻醉医师学院荣誉院士 (HKCA) 电子邮件: davycheng@cuhk.edu.cn 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍王卫平教授",
        "answer": "校长顾问、执行副院长 电子邮件: wangweiping@cuhk.edu.cn 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍朱宝亭教授",
        "answer": "副院长（研究生事务） 电子邮件: btzhu@cuhk.edu.cn 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍谭兆祥教授",
        "answer": "副院长（医学教育） 电子邮件: michaeltam@cuhk.edu.cn 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍叶德全教授",
        "answer": "副院长（科研与创新） 电子邮件: richardye@cuhk.edu.cn 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍黄宪达教授",
        "answer": "副院长（学生事务） 电子邮件: huanghsienda@cuhk.edu.cn 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍于广军教授",
        "answer": "副院长（医院事务） 电子邮件: guangjunyu@cuhk.edu.cn 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍黄子为教授",
        "answer": "校长讲座教授 电子邮件: huangz@cuhk.edu.cn 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍NELSON, Edmund Anthony Severn (Tony)教授",
        "answer": "电子邮件: tonynelson@cuhk.edu.cn 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍王任直教授",
        "answer": "医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍邹和群教授",
        "answer": "电子邮件: zouhequn@cuhk.edu.cn 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍张波教授",
        "answer": "电子邮件: zhangbo@cuhk.edu.cn 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍陈学进教授",
        "answer": "专业应用教授 电子邮件: chenxuejin@cuhk.edu.cn 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍刘国珍教授",
        "answer": "助理院长（研究生事务）、校长学者 电子邮件: liuguozhen@cuhk.edu.cn 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍陈刚教授",
        "answer": "校长青年学者 电子邮件: chengang@cuhk.edu.cn 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍HIRAO, Hajime教授",
        "answer": "校长学者 电子邮件: hirao@cuhk.edu.cn 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍王冠宇教授",
        "answer": "电子邮件: wangguanyu@cuhk.edu.cn 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍白芸教授",
        "answer": "电子邮件: baiyun@cuhk.edu.cn 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍ALFAQEH, Hamoud 教授",
        "answer": "电子邮件: alfaqeh@cuhk.edu.cn 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍陈卫教授",
        "answer": "电子邮件: dwchan@cuhk.edu.cn 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍柳正教授",
        "answer": "电子邮件: liuzheng@cuhk.edu.cn 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍杜洋教授",
        "answer": "助理院长（科研与创新）、校长学者 电子邮件: yangdu@cuhk.edu.cn 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍杜鹃教授",
        "answer": "助理院长（医学教育） 电子邮件: dujuan@cuhk.edu.cn 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍成贵娟教授",
        "answer": "校长青年学者 电子邮件: chengguijuan@cuhk.edu.cn 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍STJEPANOVIC, Goran教授",
        "answer": "电子邮件: goranstjepanovic@cuhk.edu.cn 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍竺立哲教授",
        "answer": "校长青年学者 电子邮件: zhulizhe@cuhk.edu.cn 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍胡红丽教授",
        "answer": "校长青年学者 电子邮件: honglihu@cuhk.edu.cn 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍王攀教授",
        "answer": "校长青年学者 电子邮件: wangpan@cuhk.edu.cn 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍江瑛芝教授",
        "answer": "电子邮件: chiangyc@cuhk.edu.cn 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍雷湧教授",
        "answer": "校长青年学者 电子邮件: leiyong@cuhk.edu.cn 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍赵永娟教授",
        "answer": "电子邮件: zhaoyongjuan@cuhk.edu.cn 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍白晨教授",
        "answer": "校长青年学者 电子邮件: baichen@cuhk.edu.cn 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍陈吉航教授",
        "answer": "电子邮件: chenjihang@cuhk.edu.cn 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍陈予思 教授",
        "answer": "电子邮件: eunicechan@cuhk.edu.cn 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍李丛磊教授",
        "answer": "电子邮件: liconglei@cuhk.edu.cn 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍蒋成教授",
        "answer": "电子邮件: jiangcheng@cuhk.edu.cn 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍崔小林教授",
        "answer": "电子邮件: stevencui@cuhk.edu.cn 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍贺益盛教授",
        "answer": "电子邮件: heyisheng@cuhk.edu.cn 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍王勇斐教授",
        "answer": "电子邮件: yfwang@cuhk.edu.cn 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍郭景慧教授",
        "answer": "电子邮件: guojinghui@cuhk.edu.cn 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍郭雪教授",
        "answer": "电子邮件: guoxue@cuhk.edu.cn 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍陈国强教授",
        "answer": "电子邮件: tankokkeong@cuhk.edu.cn 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍SHAKYA, Anjana 教授",
        "answer": "电子邮件: anjanashakya@cuhk.edu.cn 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍徐岩教授",
        "answer": "电子邮件: yanxu@cuhk.edu.cn 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍杨洲教授",
        "answer": "电子邮件: yangzhou@cuhk.edu.cn 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍余轶婧教授",
        "answer": "电子邮件: yuyijing@cuhk.edu.cn 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍CHERIAN, Meena Nathan教授",
        "answer": "电子邮件: cherianm15@gmail.com 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍黄念慈 \t\t教授",
        "answer": "电子邮件: gmshnc@nus.edu.sg 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍ORSER, Beverley Anne教授",
        "answer": "电子邮件: beverley.orser@utoronto.ca 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍SHERNAN, Stanton Keith教授",
        "answer": "电子邮件: sshernan@partners.org 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍MARTIN, Janet 教授",
        "answer": "电子邮件: jmarti83@uwo.ca 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍CHAN, Teresa 教授",
        "answer": "电子邮件: teresa.chan@medportal.ca 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍唐本忠教授",
        "answer": "电子邮件: tangbenz@cuhk.edu.cn 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍余学清教授",
        "answer": "电子邮件: yuxueqing@gdph.org.cn 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍张政教授",
        "answer": "电子邮件: zhangzheng1975@aliyun.com 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍梁长虹教授",
        "answer": "电子邮件: liangchanghong@gdph.org.cn 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍吴一龙教授",
        "answer": "电子邮件: syylwu@live.cn 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍林顺潮教授",
        "answer": "电子邮件: dennislam@hkcmer.com 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍BAEG, Gyeong Hun 教授",
        "answer": "电子邮件: ghbaeg@must.edu.mo 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍王明锋教授",
        "answer": "电子邮件: wangmingfeng@cuhk.edu.cn 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍张昭宇教授",
        "answer": "电子邮件: zhangzy@cuhk.edu.cn 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍吴松教授",
        "answer": "电子邮件: wusong@szu.edu.cn 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍王丽娟教授",
        "answer": "电子邮件: wljgd68@163.com 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍庄建教授",
        "answer": "电子邮件: Zhuangjian5413@tom.com 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍钟文昭教授",
        "answer": "电子邮件: 13609777314@163.com 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍刘再毅教授",
        "answer": "电子邮件: zyliu@163.com 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍高永波教授",
        "answer": "电子邮件: Gaoyongbo2007@sina.com 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍邹畅教授",
        "answer": "电子邮件: zou.chang@szhospital.com 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍韩晓光教授",
        "answer": "电子邮件: hanxiaoguang@cuhk.edu.cn 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍孙正隆教授",
        "answer": "电子邮件: sunzhenglong@cuhk.edu.cn 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍俞江帆教授",
        "answer": "电子邮件: yujiangfan@cuhk.edu.cn 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍张焯然教授",
        "answer": "电子邮件: zhangzhuoran@cuhk.edu.cn 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍李镇教授",
        "answer": "电子邮件: lizhen@cuhk.edu.cn 医学院"
    },
    {
        "question": "请介绍赵征教授",
        "answer": "电子邮件: zhaozheng@cuhk.edu.cn 医学院"
    }
]